有邊句座右銘你記到宜家

呢個post唔係攞嚟扮有正能量心靈雞湯嘅，純粹想知大家做人有冇咩座右銘

我先
話到口中留幾句 理從是處讓三分
提住自己禍從口出，冇把握嘅嘢唔識嘅嘢唔好講出口
同埋最緊要係後一句，就算自己啱晒，道理係自己到都讓吓人
唔好自己攞晒彩

全部女人都係雞

毒撚最忌有自信

光
復
香
港
時
代
革
命
五
大
訴
求
缺
一
不
可

做得狗預左皇天擊殺

講返個正經先
就算走冤枉路都比原地踏步好

靚女唔痾屎

上連登勿認真

己所不欲，勿施於人
因為他朝君體也相同

關關難過過關關

離開肉體 望清自己

若無閒事掛心頭
便是人間好時節

好啱用嚟警惕我

上少啲連登。

條路自己揀 仆街唔好喊
每次都用嚟提自己 同自己講冇得後悔唔好怨 點都要比心機捱落去 捱過就得

忍一時激親自己
退一步益埋人地

日子難過
還是要過
還是會過

鳩不入肛門
屎不入食道

無最好既選擇，只有盡力讓選擇變成最好

花花世界太過美 哪有我蹤影

醒少少咪唔洗比人屌

比你講o左先

我們可以普通，但我們必須拒絕平庸

每日都要學習

得意時不忘失意時

向失意人不談得意時

講真，香港地太多有錢既仆街唔曉呢種道理，遲早俾人打撚死

誰大誰惡誰正確

睇下香港就知

只有自己會陪自己行到最後，
理其他人之前請先善待自己。

呢句 閒事莫理

助人為快樂之本

老母：記得比家用

一個自愛也好 越對我好
越需要控制我反應
對未來沒信心 怎張開眼睛
花花世界太過美 哪有我蹤影
怕有天放心後 才給我最愛拋棄
我要謹守我座右銘

唔係人哋問題，係自己問題

Hope for the best, prepare for the worst

心動不如行動

然後又食左屎

一次成功係由無數次失敗所產生

性格改變命運

“If you are going through hell, keep going.”
― Winston S. Churchill

沉默是金
小事莫化大
公開未必公平
通情不一定達理
冤家宜解不宜久結
最高尚的美德是寬容

明白了世界的殘酷，才想成為懂得給予的人

尋求無悔真生活
路漫長也靜候

有d野而家唔做，之後冇機會做。

天涯何處無芳草

Good, better, best. Never let it rest. Until your good is better and your better is best.

細個時有次拜年，我隨便認承人話好呀好呀，有個而家已經過身既親戚同我講過：做男人最緊要有口齒，應承左人做到既野就一定要做。

呢句我記足咁多年，唔會隨便認承人，但一認承就一定要自己做好佢

One day you'll leave this world behind
So live a life you will remember

機會係留俾有機會嘅人

逢花頂頭，逢蛇縮two
pair two two，成數高
殺頭好過殺二道
爛牌爛上
密食當十番
自摸三番好過做泰山
博一博，單車變摩托
反盤買對家

香港人最鍾意：

憎人富貴厭人貧

見人仆街就話：

食得鹹魚抵得渴

基本上都係港人moto

有朋自遠方來 非奸即盜

小心網絡警察！cyber cop！

良禽擇木而棲
做雞都做貴妃雞

仲要係中學呀sir係聖經堂講